一個人孤伶伶

平安夜一個人出街呢，會唔會比人笑架

我第一個笑你先

咁我笑番你

但我唔出街喎

我同屋企人出，嘻

記住拖實daddy同媽咪啊

yes sir